
                      Adaptacion justita de la obra de Collins,gran introducción a los juegos pero una vez empezados,la cámara se mueve de manera que impide ver bien la película,hasta tal punto que desquicia al espectador.Impecable Jeniffer Lawrence com Katnnis
        
            